去過/緊英國working holiday嘅入一入黎

本人想申請今年英國working holiday想問應該係邊到入手？
上網睇資料好多有啲亂，唔太明點搞個visa。
求各位幫幫手教教我

If you have a BN(O) passport, you can apply at any time you want. You do not need a Certificate of Sponsorship (CoS) from the HKSAR government.

On the other hand, if you only have a HKSAR passport, you will need to get a CoS from the HKSAR government. The current round of applications started on 20 February and it will be open until 5 March 2018. Once you got your CoS, you will need to get the UK visa before 9 July 2018.

GOOGLE TIER 5(YMS)
解釋得好詳細

英國 我幾個fd都話好難搵工
巴打真係要考慮清楚

They should try their luck at the local Chinese restaurant / take away.

有冇TG?

除左特區拎COS之外,其他都應該答到你 (我用BNO)

我無tg,我係用特區的

我係絲打黎，係咪仲難搵工？你啲朋友做緊咩啊？

好的謝謝你

Thank u

識人搵唔到野做 係倫敦做中餐館£5.5/pre hour一日要做12個鐘

英國唔怕危險咩

同佢死過

咁慘，英國最低工資都無

年輕想試下

Working holiday唔清楚
我黎緊畢業開始係英國做野

好多人做黑工 太難搵工啦

好似係因為要逃税之類 無問詳情
但佢都係拎working visa

中餐館好多都係黑工 有時唔係想逃稅
係想搵份白工唔容易

Too many Chinese people looking for jobs in London and the South East - this push wages down. I remember someone who is from Northern Ireland in this forum said that he manages to earn £4XX per week working as a 打雜 in Northern Ireland.

去完兩年返黎，遊左大半個歐洲
大半時間有工開，第二年撈返香港做開既專業工，一生無憾

Btw 特區就等抽左sponsor 先啦，好似三四月有一輪

Have a look at the link below -

#236

其實我覺得就係因為係外國生活無咩活動先容易儲到錢，好似我住北愛既情況，因為無咩學歷只可以去做下外賣檔，但講緊做個打雜都可以有£4xx一個禮拜，中間基本上無咩機會比到黎用錢，儲下儲下就大把錢，去邊度玩都得

不過咁岩自己年紀唔上唔落，又無係呢邊入到大學，識親都個d人唔係大我一個圈就細我一個圈，你叫我點識到女朋友自己開檔

好似三四月有一輪 - there are only two rounds of Certificate of Sponsorship (CoS) applications per year. The main round for 2018 has started and applications will close on 5 March 2018.

If you managed to get a CoS this time round, it is valid until 9 July 2018.

點解會見到自己係另一個帖post既野 😂

BTW,黎得呢邊working holiday 既話都係餐飲業多

不過以前識得一個去左做整麵包既工廠

多數waiter waitress架啦

其實樓主連點申請working holiday 都要問人唔識google
你覺得你真係適合去英國working holiday 咩

想問working holiday 要點申請

麵包工廠好似唔錯

我都係想咁 個陣返咩工？

我讀設計我諗係個到都比較難搵哩方面嘅工，所以無諗住搵返設計，但都多謝你提我

明白了，多謝你

第一年餐飲第二年it

去到用咩途徑搵工多

直接行入去中餐廳or外賣店問佢請唔請人

點解會見到自己係另一個帖post既野 - just to show not everyone working in a Chinese restaurant in the UK earn £5.50 per hour!

BN(O) passport holders can apply at anytime.

HKSAR passport holders require a Certificate of Sponsorship (CoS) from the Hong Kong Labour Department before he/she can apply for an UK Tier 5 visa. The main round of application for a CoS has already started - the closing date is 5 March 2018. You need to use your CoS from this round by the 9 July 2018.

申請左味
我今年都去英國WH
想搵朋友
留個tg先

I want to go too

Do you have a BN(O) passport? If you do, you can apply for an UK Working Holiday visa at any time before your 31st birthday.

For HKSAR passport holders, you will need to get a Certificate of Sponsorship (CoS) from the Hong Kong Labour Department. The main round of CoS applications for 2018 has just ended.

你有番幾年工作經驗要搵相關工作其實唔難

無tg

去過兩次旅行之後愛上咗當地
上個星期寄咗信去勞工處申請贊助者證明
計劃六月出發

Me too

鍾天正同陶傑諗住去到做咩工？

Telegram 交流下啦 你都係今年去？

可以交流埋我，pm